Elon Musk分享購買Tesla最佳時機「別在生產旺季時買」

特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）在美國時間周二接受採訪時表示，不要在生產旺季時購買特斯拉汽車，他還分享購買特斯拉的最佳時機點，「要嘛一開始就買，要嘛就等產量穩定下來以後再買。」

馬斯克接受採訪時承認，一旦公司大幅擴增產能，特斯拉電動汽車的品質就會受到影響，馬斯克還表示，特斯拉在接近2020年底時生產電動汽車的速度太快了，以至於汽車漆面出現不同程度的問題。

IT之家報導，特斯拉因汽車品質問題受到一些批評，Model 3和Model Y開始提高產量後更是如此，但在接受產業分析師Sandy Munro的採訪時，馬斯克對特斯拉的品質控制問題異常坦誠。

特斯拉表示，我們花了一些時間才真正解決生產問題，朋友們常常問我，「應該什麼時候買特斯拉？」我的回答是：「好吧，要嘛一開始就買，要嘛等產量穩定下來以後再買。」馬斯克在採訪中說，在生產過程中，要讓產量直線上升的同時處理好所有小細節的確非常困難。

Sandy Munro接著問自己全新的Model 3電動汽車為什麼會有烤漆方面的問題，一個月後所看到的另一輛車卻非常漂亮。馬斯克回答說，到去年年底，甚至到12月份，特斯拉汽車的漆面品質才有所改善。

.....

馬斯克表示，「當我們提高產量的時候，面對的一件事是烤漆不一定足夠，所以如果你走得更快…… 就會出現像你所說的這些問題。如果我們提前知道，就會先進行修復。」

Sandy Munro以拆解各類型的汽車而聞名，但他對特斯拉汽車的批評尤其受歡迎。他在2018年對Model 3的測試尤其苛刻，認為其品質堪比90年代的起亞汽車。Sandy Munro當時說：「我無法想像他們是如何發表這輛車的。」馬斯克則坦言，「我認為你當時的批評是正確的。」

......

（財經中心／台北報導）

死廢老 大麻上腦未

咁買tsla呢

你地咪繼續鬧，鬧完咪又要含

唱衰自己生意

契爺可唔可以出少句聲......

親民首富

特價個陣

佢幾乎一出膠post股價即跌
明明本來最近升緊

公開既祕密黎啫
買iPhone 買PS都講緊沖首發預左有大小問題架啦

誠實豆沙包

手動特價

佢成日架啦對佢都無乜影響既

升太高唔係幾好，蝕翻少少畀大家

下屌你地唔係以為CEO否認品質有問題有用呀嘛?
用家有眼睇係真係有問題
大粒野認係有問題 而且一定會改善
企係用家角度立場認同 "咁既品質真係不能接受"有咩問題?

幾誠實啊
我鐘意

支持佢攬johnny dap條女

空頭死晒要自己做

車 唔係股票